點睇拜金女？

如題

唔同佢做friend, 絕交

日日講話要名牌袋
又唔抵得啲KOL有人助養
咁即係你想點撚樣

why even bother

成撚日係我面前講
想要名牌袋有咩問題
又話冇名牌會覺得你好撚寒酸
批評其他女
咩邏輯

想要名牌冇問題
過度追求先係問題
世界咁多名牌，買得幾多個？

走啦仲做朋友

重點我供緊車
屌已經好頹個市又差
真係唔撚使儲錢咩
今年都唔知捱唔捱到

我條女啊屌
唉 好煩

想要名牌袋冇問題，
咁叫佢自己努力去買返個，
而唔係冇袋又要葡萄人，
起碼人哋有名牌袋佢冇，佢咪繼續怨。

好靚女？

樓主點頂到佢？佢有咩優點

都算okay既 白淨咁囉
做老師

我覺得要名牌袋係冇問題 女仔會想扮靚或者虛榮心點都會有㗎啦 如果用自己錢買就冇問題 但係叫你買俾佢嘅話咁就唔要得

要學識拒絕，要買名牌就供唔到車，到時出街搭巴士啦死港女

最初識佢性格好好爽直
雖然有時都會唔抵得其他人好過佢
依家仲癲
一grad之後dllm成撚日比較
要我傾家蕩產咁濟
之前生日加一週年送左個港女celine袋俾佢
依家又俾說話我聽
話佢啲friend有chanel佢冇 好想要

exact7ly
我之前都想氹佢開心 因為我愛佢
送咗個袋俾佢
但係下下都咁比較
我真係好撚攰

有時我諗佢係咪想炫耀
帶返個頭盔先 我普通家庭
只係自己努力儲錢先買車

想條仔去考紀律部隊同自己一齊供樓算唔算拜金...

比返尊嚴啦女友大撚晒啦 垃圾

佢做咩先

同佢傾過佢又話我唔體諒佢
屌我都想有人體諒我

飛得啦....
結咗婚仲死，唔好養港女啦樓主。
正係會唔抵得人呢一點已經好差。

唔抵得人又唔知足

啱啱毅進畢業諗住做幾年侍應再考海關